連登仔點解唔搞返個葉繼歡捐款活動

人地話哂都一代王

連登仔做野啦